未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（279）

浮狗

Hi everyone

做朋友其實好簡單

好想瘋狂叫春

我year2了 老了

same

貓奴

未訓既 加油

上次有人問我係咪得中四

你都係！！

你都老了

想覆嘅時候又爆咗
btw想見羊羊真人

啲人話我好撚老 屌

好型好大隻的

老屎忽路過

萬寧妹妹第一次開po
比畢地搶左

佢正一垃圾今日睇穿佢

想你了

想知too

啊 好柒原來已經開咗

copy and paste

我矮個樣又細路

絲定巴

好樣衰呀

好正 細細粒？

好嘢好嘢自己都7咗

好勁

下次下次

再來
下次下次

好多科

勁咩啊
而家咪準備defer一個sem

我唔會有事啦
得一樣野可以傷到我
呢樣野句 女朋友
但係我冇啊

加油加油
我外賣水俾大家

你老

算啦我做279.1啦😂😂😂

果然呢到個個都臥虎藏龍，讀書唔叻嘅我收皮先

時間令你睇穿好多人

單身俱樂部歡迎你
我都單身

cda

你仲唔訓
聽日冇精神呀

呢d事成日都會發生

著埋鞋都無米六

metoo

連媽咪都中過伏

細細粒cute

柒妹唔係一般既勁揪

小妹酒仙

合法loli

有手足問我係咪剛畢業...

唔係 普通人一個

cda ho cute

原來係第個=.=

真
好認同

Sor

樣柒 q mud lun

個個都商科之鬼

好攰 應該差唔多

下次可以開定

醜樣

成班商科jj扮廢

跳番隻舞先

最誇張有個問我係咪中三

絲打一名

想見 頂

Hktvmall滿400先免運，shopping緊

你老母暗爽

有啲過分

算係啲咩～ 我24了

小妹都商 但廢

你講咩

Cda is what?

絲打

好醜㗎我

肚唔肚餓？煮個粉俾你食

我唔係商科人

Oh No

依樣癲
但上星期我買酒 俾人check id

睇吓你攞咩比較姐

爸爸我想食嘢

過多幾年無人check

+1

我中四買酒 都無人check

搵人夾囉

我染晒頭髮 個樣又唔似中學生

冇野比︰訓啦柒頭
更加岩你使

呢樣真

光時都有

好啊好啊 餓了咩粉

佢話我唔似成年

好惡

summon 278po 小傳奇
你邊個系先，有可能同系

哥哥好正

我早三年，馬會賭場係咁check
而家無
殘左

新會員唔識丫嘛 洗唔洗比四粒膠我啊大佬

衰老

因為識左佢好耐 同佢坦白左 依家就算佢拒絕左我哋都係一半朋友關係 只係我未放低 應唔應該繼續沉落去

去惠康買一定會check 研究過

D人成日話我剃咗鬚之後個樣後生到似未成年，但係我又懶剃鬚

呢度一堆

比任何人都係

不應

真架？？點解既

通心粉

嗰個係南南
我又肥又高

請奇仔係必須

研究下先

回不去了

Oh

想回到過去

me商科jj

好難抽離 要由鍾意佢慢慢變返做朋友好難

大佬比次機會丫

我人文系😭😭😭

真係家樂牌？

我p牌都未出聲

btw同校wo 🤣🤣🤣

而家要追身型
減肥

工程呀叔路過

真
想要咩味

sleep is for 柒妹

如果好攰聽日過左海打的算

ok 大家都關心我

男人個樣man啲好

我都5g
但我fd幾乎次次都比佢check
去百佳又無

你卧虎藏龍
一黎就比膠我咁惡
點知你係咪咩大人物開分身架

但我成日自己俾錢

真心好奇點解見既咁多連登巴絲都同我唔同系
係咪因為係特殊例子

我試過但我做唔到

我可摸耳見？

多謝爸爸

笑死

真係好多年冇食過了...
連有咩味都唔記得啦

it takes time man

2點訓

我而家咪係 啲朋友都話佢唔值得 但係我真係好鍾意

求其要個豬肉湯味

俾定先算

Yolo

工程+1

人文嘅咩科先? Anthro?

人文少人讀的

你讀乜

就到

make sure you have writen down your name

唔g點用，未開放？

CLL

咩eng?

我想抄你牌

無問題

真心少，平時得30個左右

zzzz

i have write down my name on each page

工程狗+1

聽見都想訓

我無嘢好講🤣🤣🤣

好多工程人

皇皇

都好都好
你煮 我會飲埋d湯的

新人想問啲嘢
通常幾點開始
因為mel快過香港3個鐘，
已經差唔多要焗住訓
想聽日早啲入嚟吹下水

好呀

24小時營業

廿四粒 咁樣我接唔受架喎 冇帶環保袋啊

我都係

呢度24/7

歪

梗有一post係附近

minor計唔計

真

佢唔肯一齊逼唔到佢
但如果你接受唔到就會好辛苦
睇你想轉做fd既決心幾大

其實個兜裡面仲有兩個，即係36個🤣🤣🤣

thx

當住係先

全日都有人
睇下邊個當值

你major咩數?

2點 要訓了

我知 呢個只係想用盡一切方法對佢好 就算佢唔鍾意我都好

早抖

詳細內容

問幾點開始對我地黎講真係好大既恥辱

gdnite妹

聽日唔會令大家失望架！

似係唔會停

【人文自我圍爐ing

根本無停過

佢越黎越貴都冇再食了

係外國鳩讀緊未揀major

！！！

直接自爆

可能第二日同一時間就多咗幾個po

留名

我有兩三包，送俾你？未過期

其實有趣既
有諗過哲學

我都係讀類似嘅科

唔係嘛 我真係有咁膠咩

love u早早

祝你百戰百勝

還好嗎

十分膠

個嘴爆撚埋 好Dry

好多野有興趣 但係得24個鐘

好想食鼎王

我本身係想去中國文化
跟著唔知頭唔知尾就入CLL

楚楚終於沖完涼

問題係你要識分咩係朋友對待
咩叫情人對待
我分唔到所有有一刻好亂

負評ed

試下觀察一日

我日日都爆
明明飲好多水

真心好多

我都粒腰

cll係咪language and linguistics ?

麻辣鍋

你個人太dry

應該唔好了

識讀一定讀pure

蛋蛋回來了

浮狗好搶口....

呢一刻我想對嘅好係想佢幸福 唔係朋友嗰種

可能會上頭條
青年睇連登暴斃

浮仔番嚟了

我飛隻鴿過黎拎

扒左係到 一陣去了

真
好多本地人冇major咁grad

我呢d係趣多過膠喎

啜卜

等，寂寞到夜深

兩日就有48小時 四日有96小時

以前成日叫佢幫我用嘴搽唇膏

但香港係得一間係呢個title
其他都正正常常

呢邊冇香港咁多major揀

逼得自己太緊，睇得承諾太重。

首先，你對於無論係寵物定係屋企都有一份責任感，所以你會等於你承諾咗嘅嘢睇得好重要，絕對正常，你應承咗自己一定要盡最大嘅努力照顧好隻貓，但係屋企嘅環境有時並不容許。屋企人習慣咗平時講嘢大聲或者需要開電視去製造噪音，咁佢始終係你嘅屋企人，你同佢理論不果之後你就可以嘗試尋找其他方法， 點樣有效阻隔噪音影響隻貓就係你下一步要諗，例如採用隔音物料嘅寵物棲息設施，又或者更換牆壁物料，理性大於衝動，尋找解決方法，令你同你隻寵物喺健康環境下成長。

其次，你可以點樣說服到你屋企人避免同佢哋鬧交，反正寵物係你負責開，平時都係你照顧所以佢哋冇權去過問甚至批評，錢又係你出佢哋憑咩多多聲？你只要明白呢個道理你就可以對佢哋嘅言語冷處理，同佢哋鬧交只會影響關係，咁嘅環境就會變得唔健康，咁會令到本來已經好大壓力嘅你再添加一啲屋企人畀你嘅壓力，因為屋企人應該係作為一個輔導同幫助嘅角色，係減輕你嘅壓力，而家咁樣佢哋係唔正常，不過基於係你嘅屋企人我就唔鬧佢哋了
只要你明白你同你隻貓都係喺亂世同埋逆境之中一齊成長，你就知道你唔需要過份自責又或者乜嘢作用，對件事未必係最好就算你喊住咁樣都會影響你自己同寵物嘅情緒，諗辦法解決最終結果同目的令到隻貓開心咁你就自然都會開心咁問題都應該會舒緩。
我唔夠膽話問題得到解決，因為你隻貓可能仲細個，所以會成日病又或者真係你嘅經驗你係唔足夠嗰陣佢有陣時病咗你都會諗係咪你自己嘅問題，就係你太愛佢先會攬曬上身。
總之乖啦，你隻麻糬bb一定會好好成長的

就聽晚食 雖然唔知咩黎

你比返個acc比魚魚

chinese language and literature

@畢爸

你就狗

唔想知啊~~~~~~~~~~~~~

想同你發夢

3日就有72個鐘，可以off call啦

hi

我讀manu and industrial同material sci double major

吉仔

我exex唔比人搭唇膏
話爉味好臭

全名係咩唔熟

放心唔會 呢到個個平時都係咁

你咪蘭陵笑笑生

What are you doing？

好油 搽完唔好錫我

我冇所謂

叫春ing 想她ing

真
奇姐就係

wtf is that

拮邊個仔？

佢瞓左係我大髀

@魚

我錫你
嘻

驚等到聽光你番工隻鴿都未飛到

羨慕

放過個女仔

大家都早啲抖
Gd nite

但你堅持落去未必有結果
你可以堅持但你記住要一直留意佢咩回應
去分析佢有無開始為你心動

放棄
如果你諗佢但係佢唔會知道你諗緊佢直都唔會返嚟你身邊

我哋hehe 你ok？

天光係收工返歸訓覺

take care

我想做你男朋友

粒腰

nitenite

Good night

未瞓到 吹兩句
呢排努力運動減壓

好多野有興趣咪慢慢黎囉 人生路好長

總之唔係你

你pro 好多喎我同你世界應該唔似

打下交好爽

佢自願

沉左船？

走辣？

同佢講嗰日佢一開波就話唔會鍾意一啲好熟嘅朋友 即係我已經收咗皮 我明白道理 但係依家我都係感性大於理性

奇姐要溫書做功課

Ok

職場 唔係歡場都算咩

如果直接skip 古代
比返現代同當代我去研究會好開心

參見賽特

真
想keep好多嘢同時又想試好多

佢知 佢冇係過我身邊 佢吾中意我

咪又係轉field

ise係咪都係玩modelling多?

啱阿，但有時會有一種恐懼感。
就係唔知自己幾時死，聽日可唔可以發掘呢啲興趣

好彩

宜家番緊工

我直架

即係你鍾意咗你同事？

想跟奇姐學拳了

更衣室唔預你

繼續溫書 bye

習武強身 搵時間學下
不過都係操體能 拎武器都易fight d

係

可能係夜更保安啫唔使咁大驚小怪

黑人問號

唐君毅

我呢度sem 1 好free
跟著下個sem先會讀痛苦既古代
【但本人係古代研究撚嚟

Bye

個人覺得古代文學好玩d

習慣左就唔眼訓了嗎

陳寅恪

知驚未

你一直對佢好但無回報
你信我你遲早會俾佢磨滅團火

建議轉工
打工仔職場要爭傷身
忙做野通常會好d

利申：創緊業忙到無諗

同感🤣🤣🤣

唔好剩係諗保安
popo
醫護
飲食
酒店
CS
等等....

係，但累就訓一陣，有休息時間

佢4年只係用咗唔夠一個學期時間講呢樣學完都係唔識

我都唔知

都岩 其實佢做過啲嘢都令我好撚心淡 好似我自己出去發夢咁 佢知 佢係問外邊點而唔係問我安唔安全

巴金

之前無聊咁睇番本楚辭九歌，嗰種澎湃係近代文學好難比

join？

我嗰陣玩得最多嘅係quality engineering and management嗰類嘢，計數計到仆街

錢鍾書

開live! 要俾錢都入

我係睇曹老闆既蒿里行，觀滄海

我沖個涼再番黎

我明呀
我之前連問都無比人問
我仲可以點堅持

熱水涼

你係中小企創業？

小塵子參見皇上

孟德嘅我淨係讀過短歌行

我加入，睇戲

我係提過有咩tools 去用但唔多計數要計都係基本計數

唉 其實好複雜 未同佢坦白之前約佢食飯兩次 兩次都放飛機佢兩次都話唔記得 但係其實認真啲諗 如果佢覺得我重要就唔會唔記得啦

咁想睇？

然後之前最鍾意佢嘅時候 佢仲同我講佢鍾意咗個男仔 我就做左佢樹窿

我記得最初掂到古典文學既。
竟然係 岳巴既 滿江紅

我以為你想同佢熟落啲係做朋友

咪好

因為我嗰科係under mechanical， 所以嗰陣連mechan eng嘅科都要掂

余秋雨
利申：無睇

我小學要背一大批詩詞，最有印象都係滿江紅

你同小豪子有何關係？

呢樣真
唔認真仲可以點
佢唔會因為你認真而認真
老實講FD都未必咁放啦

冤枉呀大人

王國維【淨係睇過 浣溪沙】

兩位傳奇

睇錯以為烏溪沙

最撚sad係我兩次約佢 只係隔咗一個星期

Btw 爆咗po 覆你唔切
冇事冇事 我講笑姐

唔好比佢傷害自己呀巴打
就算佢無心

何有此論

我情願似你
起碼似Eng
我讀到都唔知同實踐有幾大關係

張愛玲
成日睇

我反而係大家一致認定既靜夜思
果陣我仲因為咁作咗幾個惡搞版本

傷左了 唉 但係我同佢又唔會話好似其他人表白完咁好尷尬 我都會有陣時同佢傾吓計 只係自己有少少驚 然後上個星期鼓起勇氣問佢一唔一齊出去發夢 佢應承咗 然後期待左成個禮拜 佢又話唔舒服最後得我自己一個唔敢再問佢啦 怕自己希望越大失望越大

我無嘢好講

佢唔值你為佢傷心咁都得

瓊瑤【死啦我個professor 攞個作家風格做笑柄】

仲有第三次係 原本約咗我 最後早一日同我講 佢同新男朋友出街屌你老味嗰日喊到我

明顯係玩鳩你啦
唔值得留戀

直接繼續傾嗰個topic

ise俾我個感覺偏去engineering management多

就咁一夜summon落去，我一次見效

但係認真想問 如果一個女仔收兵 佢會唔會用成粒鐘安慰你同你傾計 講埋自己以前啲野

佢次次都搵個籍口比你
你真係要諗清楚到底佢眼中你係咩位疊
而佢又值唔值得你一直堅持落去追佢

環珠格格
西西

我覺得佢真心當我朋友嘅

如果你好有價值嘅話都唔出奇，不過女仔肯同你講自己嘅私人事已經係對你有d嘢

咁又認真少見

如果會 佢應該好叻同好恐怖

佢同我講佢冇鍾意過我囉 佢話自己分得好清楚 所以我諗佢係當我好好朋友先會咁

可以係講係佢心入面 有一個位置?

勁

呢個你一定會笑到碌柒，毛澤東

好難講
不過好少機會
又或者佢收兵唔多
會肯花時間係每隻兵度

我自己覺得係

的確係
又講下system optimisation 同product design
我唔想佢cover 太多
情願貴精不貴多

有時唔排除唔介意講自己野 當你係朋友之類

friend zone

係掛 因為佢之前分手有同我講 同條仔唔開心又有同我講 但係嗰個位置永遠都只係好朋友

巴打又有可能wo

咁你都當佢朋友啦

屌
梁羽生

類似好人卡咁既操作？

眼瞓
Bye

頂住呀 ching

再爆多個震驚既，汪精衛

未必 因為比較外向嘅人真係好直接

Bye bye

本人生性樂觀

抽離吓先囉，你咁快go into嘅話會好傷

同我定發夢ching 講

我依家有時都會諗 我同佢坦白好似我破壞左呢段友誼咁

大家都要加油啦

我愛你活像是咒語，一說出口就摧毀了甜蜜

上個po既絲打有云:
1.del IG FB SC
2.抽離做有興趣既嘢，例如溫書睇書睇YT
一個月度就抽離到

死啦……我有段愛情就係因為呢句
最後橫屍遍野

講起呢啲 佢都叫我可以狠心d del佢ig sc 可見我對佢真係冇咁重要

你點呀

仰咪想釣魚

比女同事迷左 但係我已經有另一半 屌醒我啦

男仔鹹濕在所難免
同你講既話都叫做好事嚟
【只不過有時候都要試下講唔好咁😤😤】

我打開交的

係囉喂 究竟係諗唔到話題定點 好煩
真係唔想理佢

可以呀
隨時

你小心啲呀 唔好做啲對唔住條女嘅嘢 會有報應嫁！

妙

正常男應該唔會同第2個女講話 邊個邊個女好正好索之類掛

10/10

我有女仔fd成日主動同我傾女同av

個個都去富德 你覺得點

cls

可能係
我一定唔會同心儀對象提第個女仔

好難講 可能當你frd
又或者想你呷下醋，爭取下自己嘅存在感
或者信心

勁喎

如果唔係就好似我咁……灰

放低啦 諗下你女朋友對你做過嘅嘢 好好愛返佢

我同好fd嘅fd都會

我會傾GV

可能唔敢搵女仔傾,驚嚇走人

我冇心

發展緊 係點界定 我都覺得係試下你

認真 對所有野都攰喇 可以點

我仲記得佢問我男人鐘意睇日咸定西咸

我fd都富德
抵玩囉
但我又唔係打泰拳

我會傾CV

比自己自閉一排

即係大家雙方心入面都覺得有機會展開戀情但係你開口講實就係發展？

都唔關你事啦

食飯？

諗返 721 831

本土定鬼妹

same 呢幾個月發夢發得多 又受情傷 都冇乜點溫過書 升吾翻U gg了

等異世界召喚你

自閉？即係電話都唔禁新聞都唔睇？無力企出去做和理非做文宣 做得幾多得幾多 但真係攰喇

放鬆嘅方法我之前都講咗
安吉可以生活得咁開心都係因為佢識得主動收放自如放鬆減壓

成日見到佢 唔通唔對話交流咩

只要識得對好多事講句I dont give a shit就冇事

係 雖然好似有啲衰 但係如果你心理壓力真係太大 對自己都唔好 所以真係休息一排再出返嚟打仗 咁樣對你同埋對大家都係最好

我唔發夢就無意義
救命

其實我想問 現在香港人真的很討厭大陸人嗎？

之前發得多 一個星期幾次 真係好撚辛苦 屌你老母林鄭月娥

其實睇情況，我自己都識d好有禮貌好有家教嘅大陸人

唉屌頂唔順 訓先

睇人品
有好多香港人都好衰格㗎

認真回答 我個人其實唔係討厭所有大陸人同新移民 我相信大陸人都有好同壞 如果你可以明辨是非明白我哋做緊咩 而唔係一味盲撐啲警察 咁我好願意同你做朋友

我只有發夢嘅時候先覺得自己有用

nite b

我也是大陸人 感覺連登仔上面怒氣好重 只要知道是大陸人就開始罵 但我是支持香港的

傻啦 每個人都有佢自己嘅價值 唔一定係呢一場運動賦予我哋價值

謝謝你 但希望你明白我哋係討厭共產黨而唔係討厭中國

主要是主觀感覺吧
因為大部分大陸人都係衰格

我本來就無乜價值

撐黑警？我不是瞎子 我有自己的判斷力 我翻牆出來是為了呼吸新鮮空氣 而不會選擇性失明

老實講 連登唔能夠作準
邊度人其實冇所謂
支持普世價值就值得尊重

唔俾你咁話自己

再一次謝謝你 因為事實就係好多內地人被洗腦 沒有自己嘅判斷能力

我知道啊 港人愛國不愛黨

對呢

係，運動前成日話咩地方19歲做球星
香港有一大班20歲以下救緊自己嘅地方

但是共產黨常常強調 黨和國是不可分割的

真
十九碎 好多事都經歷過了

我哋都係被選中嘅孩子啊 大家都要加油呀煲底見！

只能說中共洗腦太厲害了

唉啊

想見

就係覺得無意義上黎嗲兩句啫

我都就19 但感覺人生經歷好少嘢 都唔似人哋活得咁豐富

大家都愛你啊

對

感謝你用眼睛去看牆外的世界
另外也希望你自己小心

老實講我都想講下【一堆文字】
希望大家唔好係咁開 口誅筆伐mode
雖然你咁樣係唔會令到我驚㗎。

是咁的，四年前本人喺line度認識咗我前度。
大家都有講有笑咁喺埋一起拍拖。
跟著本人好多時都會懷疑自己個女友不忠。
好多時都會因為小事嘈膠。
【雖然大多都係我氹返條女開心】

而且實不相瞞，本人男校嚟
對女仔【比較】飢渴
跟著就講咗一大堆不知廉恥既嘢，大放厥詞

到出嚟約會果日，明明朋友製造咗機會。
又唔悉珍惜，做咗一堆令對方望而卻步既嘢。
又做唔到一個男友應該有既職責。

跟著喺8日之後段愛情就瞬間散咗。
無任何預警或者點，無原因地散。
之後本人就咁樣壓抑咗兩年。
成績一直都俾呢種罪惡感捆綁住。
時常係咁問 自己係咪犯咗不值得原諒既罪
自己可唔可以重新修補到呢段破裂咗既關係
自己再有無信心面對戀愛同愛情。

到宜家，都喺度困惑緊。【雖然睇開咗啲啦】

冇得吓吓同人鬥嘅，個個人出身背景同經歷都唔同

我們都是P牌 哈哈哈

一直期待緊煲底嗰日
好想到時一齊喊一齊笑

我好老 上一代人

有時會諗到好撚灰 我以家都18仲a0 第一次當面同人表白又失敗左

我一直都覺得哪裡人不重要 重要的是有良知

我自己覺得散咗就無謂夾硬補救，向前望啦

大多不好吧

總會犯錯
明白你會介意同一直綁住
但你唔肯放低同改善
只會令更多人受傷

上嚟吹水

發現咩科都爛曬grade

yr幾?

幾唔開心都好 都要記得有我地呀

平淡也有平淡的好
只係未必夠成熟

P牌在此 ，我是很欣賞陳秋實這樣的中國人
但怎麼也不會看的起CCTV（B）還是CCP

same 仲要死讀爛讀都冇人哋咁好

老嘢

真的
良知買不到

acc

有成20個post冇見你去咗邊

我地一班後盾頂住你哋

我都係
直接啲啦屌

連登仔女

爛major

各有各做

頂得太耐

我讀曬

而家冇分啦兩邊係差唔多點會愛國？

我上hkg個陣 重係你地既年紀....依家...老了.....

嗨

斯斯

唔係唔係，我純粹想以
友情修補返因愛情而虧損既關係
當然唔係想重燃啦，傻meh

我現在完全不看大陸新聞 就算官媒我也不看 假消息 指鹿為馬 太噁心了 🤮

你好好 有個中學同學去咗澳洲讀書 返嚟香港佢樓下有示威 屌你老味只係影張相話加油

是的，確實不重要，
而你們在一堆洗腦教育下
還能堅持去找真相，實在令人佩服

冇嘢嘅 我哋遲早都會好似你咁老

淨係中第一樣
慶幸自己無抑鬱

咁我細吾細個

我爛嘅係hon g好大獲

經歷呢個時代 社會運動 老左有排講

可能我太重責任感【雖然平時睇唔到】
跟著捆綁埋自己既愛情觀
btw really，放低咗啦😂😂😂

80後？

又啱

有人好掛住你

我更佩服現在的香港人 明知道出去發夢很危險 但還是出去 黑警已經完全沒人性了

無辦法啊 誰叫我們在這裡出世

我嗰陣yr1都係爛grade，去到尾都叫啱啱好靚hon graduate

光復香港 ... 每晚都睡不好

唔爛major唔會差得去邊

月兄

男仔前世未見過女人咁係會嚇走人嘅
平常心啦

year2啦 好難追

人老心不老

生在大陸也許更無奈吧

已經比很多大陸人好很多了，加油。
現在有些還在不相信大陸的東西。
走來香港買，卻相信自己國家的新聞。唉。

邊個呀

Keep yourself busy
咩都唔諗就最好
人一靜落嚟就會亂諗嘢

爬文

NBA事件還不夠說明嗎

當獨裁成為事實 革命就是義務
-梁天琦

放心啦，平常心緊，不過有時都會沉思下姐。

屌講起呢樣真心嬲 有次我真係嬲得制 係ig屌啲港豬 有個friend無啦啦對號入座 話乜撚嘢前線咁危險唔一定個個都出到 我心諗 你老母連和平集會都唔撚去嗰啲係點

姊

所以先要同多d 後生同事 溝通溝通 之後就.....

在牢籠裡的鳥，插翼亦難飛，籠鳥何時悟。

下個更好

危險也得做
堅持才能看到希望

梁天琦說 革命會有犧牲 革命會流血 我有在youtube看過梁天琦的採訪

我前排靠食supplement
但無用

咁多樓 唔通係你？

對 我們不一定會成功 但至少我們能向世人展示中共殘酷嘅一面

我囉

去忠醫攞精油？

thanks sis.

咁多新人既

Sweeeeet

弟

最近先知道有呢個系列
順便派下啲膠俾你

正

我就諷刺啲 十點幾訓都好 半夜實會醒 之後就眼望望到天光 😔

唔需要 留番俾你

真係好撚嬲 身邊讀大學嗰啲朋友全部都唔撚出去 或自己要趕assignment 乜乜七七好撚忙 哦 所以就犧牲前線嘅手足 bye港豬

筆了筆了

燕雀安知鴻鵠之志 所以大陸人不能理解香港人為什麼反送中吧 中共也無法像大陸人解釋香港人為什麼反送中 自然而然就說港獨

正咩野 我係想比人屌下先入黎

但其實你能接受港獨嗎

我反而係，啲朋友大活動先出。
不過宜家心態好好多。反不反都照出。

你啲朋友咁好嘅

得自己一個會唔敢出

我說可以你信嗎

佢哋總有藉口，起碼遊行都去下啦

tg下佢先

禾刀系

單拖係危險啲既

真
我一係瞓唔著
一係窄醒

信 因為香港現在進退兩難 我們希望獲得的真普選絕對無法於中共控制下擁有

插話一句，長遠嚟講，港獨係大方針。
五大訴求係基本。pass the act係輔助。
唔通要等204x年自動合憲送中？

屌爆佢地

同路人 haha
每日如是 加油

有無隱性病？
睇下醫生先啦

屌我都有陣時無啦啦心口痛

之前去某爭議性頗大既集會都撚我啦
我只可以講一般般，好多時都我單拖

我無認真讀過
都讀唔入腦

唔想上堂

我也天真相信過中共會慢慢變好
但事實已證明我錯了
就算五大訴求成功了
到了2047年，中共一個收回
我們又會失去了一切

我知道啊 一國兩制根本是擺設

單拖best

對啊

真
次次背完
第日又冇咗

加油

2人best

佢話胸膜炎
但我醫極都痛

其實有時候都想有人陪我出
奈何我啲fd有時力不從心。
遊行出但集會唔多出。而出既時間同我又唔同

又諗起我fd了

星期1to5平行宇宙
星期六日戰地沙場

之前覺得單拖好
可以就住自己能力
但8.5之後班曱甴開始扮示威者拉人
就覺得要group返一齊

關注到現在真的只希望別再有人受傷了 還有一句 加油

又諗起我愛的女仔了

唉 我冇得救 唔洗安慰我了

係 自己一個有陣時出咩事無用睇住好危

星期一至五摺

出得去嘅都係手足
試下出去同啲中老年人傾下
好易喊到收唔到

轉過個醫生睇

無乜隊友

做咩事

無人*

咁我抱抱你

我只能靠其他陌生手足睇住，天地為家

join gp啦

現在不愛國(黨)=港獨
中共用民族主義令國民反香港抗爭者
把我們塑造成廢青,對經濟沒有貢獻,只會生事搗亂
搞港獨
還有「外國勢力」
簡單來說就是抹黑+誣蔑+以偏蓋全
很多人看完新聞不去求證/沒辦法求證就相信了
或者是太相信黨媒吧
其實香港也有類似情況,很多傳媒公司都被中共滲透了
只是我們喜歡fact check,不會輕易相信官方說法

覺得係心理影響生理
所以搵咗社工 希望可以轉介我

睇到佢辛苦，我都好辛苦，我乜都做唔到。想訓醒就見到健康既佢，但係我訓唔到

已經6:30訓先
難得揾到個地方傾計
聽日見

88

我好似都遇到啲神經質既
之前我以為我遇到既係中年人。
結果一講，反而係好似細路仔……

如果有上帝，我希望我病十日，換佢健健康康

佢都感受到負能量的 啲動物好叻架

巴打喺澳洲就唔好傾到咁夜啦

佢感受到我想佢好未

Sleep is for all of us

我再試下訓

大陸的新聞 我從來不看 微博我也不玩 黑警已經霸佔微博了

gn everyone

我都想，大把野要做

仲有係微博溝女 好撚噁心🤮

都想join阿，奈何只係活動小group
之後就活動完咗就散，無癮。
再之前join咗個義工谷，近日就完全滅咗聲咁

等到1001我訓 XD

但是你身邊的人不會像你一樣避開這些毒藥
每天被新聞和社交平台渲染，始終會慢慢變成中共想塑造的人民

屌
你識廣東話咁我唔洗用書面語

咁我唔留言
你慢慢等

放棄追post

我阿嫲自認都屬有知識既人。
平時聽講嘢都係比較有紋有路。
結果最近狂睇CCTVB + 白粉報 + 藍屍YT ch.
跟著成個人變得好陌生同恐怖。
每日都喺度話示威者係暴徒 蟑螂。
唉，不堪入目。勸過無用。

酒仙 大家早抖

你宜家咪留咗lor

早唞啦巴打

那你不是很辛苦嗎？

呢個就係沉默都指責。簡稱廢__

係辛苦㗎啦，所以最近都已經想放棄治療mode

不要跟三觀不一樣的人爭辯

都啱，叫完都無意義，同有回音既牆有何分別

有一日見到我阿嫲突然改性再同你報喜訊

無所謂啦就地取材都得

我就算同身邊人說 他們都不信 還說我是港獨

心情好

不會廣東話怎麼看連登仔

自學？

些牙下

唉，頂唔順，訓先88

學陳律師話齋
簡體係掃盲用嘅
唔係文盲就要學繁體
以前玩過百度
得一個大我30歲嘅阿叔識繁體字
亦明中國共產黨唔係好野

有香港朋友 佢地教我嘅 平時睇戲都睇粵語版

我一直都鍾意繁體字 讀書的時候有特地學過

其實冇乜野 睇完Bob叔開心咗

一直以黎都無去將自己痛苦同人傾訴，一味自己死頂。我只係想佢係返我身邊 比我去依靠 每一日都好沉重 生命入面一直都係獨力去承受 真係好傷感

聽日一定會更開心架 你話係咪啊？

食屎啦

飲屎汁啦

哈哈哈哈

可唔可以唔好再提醒我老

要食保健食品了

心事巴
禾岩岩路過見到
乃Ok嗎？

禾唔會有事啦
唱首歌你聽都仲得啊

醒了

早晨

蛋蛋又要開心
畢仔又要開心
德仔又要開心
奇姐又要開心
魚魚又要開心
拍拍手

Err

新 文學人

你都要開心！

世界上最愚蠢嘅人就係我

漏咗心事吧

個個都開心 自然心事都開心
所以大家為左心事開心都要開心

每個人都可以係零，咁樣先會keep住份人進步。

蘋果嘅情況我已經了解咗幾次，我唔用問題係因為我唔覺得係一個問題，每個人都可以對自己有唔同嘅見解，有啲人可能好自大覺得自己好成功，有啲人可能會覺得自己未夠好又或者睇到自己好低但呢啲唔係問題， 能唔能夠配合到你真實情況先係重點。
有啲人唔值得自大，係因為佢自己本身有咁樣嘅能力同才能，但係佢嘅品德一定唔係最好因為謙虛嘅人配合埋佢見有嘅才能先至可以keep住進步，同埋唔會惹人討厭。

咁你而家係咪因為太可憐所以得人歡心？因為你可憐所以得人可憐？ 唔可以咁樣諗因為一件事故意將佢諗到最負面係一個錯誤做法，咁任何事情你都唔會發現到佢好嘅一面，就算你嗰件事係做得啱你都仲覺得有千千萬萬做錯咗嘅位，而且你嘅作用唔係檢討自己等自己改善下次做得好啲，而係怪罪於自己然後將自己推到去最負面嘅深淵。

一開始就假設自己「學校冇人鍾意同我埋堆」「冇人願意接近同我做朋友」， 我程度上有可能你係根據以前自身經歷作出判斷，不過惡性循環開始， 因為認定唔會再有人接近你所以就停止認識新朋友，喺未來嘅日子當然都唔會主動同其他人溝通，咁你嘅「冇人肯同你做朋友」就無啦啦實現咗啦屌你老母
預知能力好勁好強，但係操控到自己變成心目中諗嘅咁負面都係第一次見

其實每個人都真係會有一定嘅預知能力，不過唔係講緊知道六合彩number幾多，因為你嘅心理影響行為，所以一旦你嘅心你已經放棄咗自己嘅行為就自不然放棄自己，咁梗係做到你想像嘅咁樣咁差。

其實你唔差不過畀你講到自己咁差就真係差
你再咁諗我就再講大把嘢cheer you 9嗡

浮：你幾時食屎？

茄茄so sweet

屎水好好飲

請你飲蜂蜜綠茶

咁夜，醒咗tim

我係壹

嘩

唔洗了 我唔配飲其他野

Small airrrr

Good morning 怎怎

Irrelevant

繼續訓嗎

Gum get more shit water

楚楚

My honour

Ask funson

係咪啱 老細

和你訓

So sweet

那夜誰將酒喝掉

我想訓但唔想訓

讓你訓

因此我講得多了

忘形時搭膊 自有一面退開

咁先正

唔正

最愛浮的人是禾

👌🏻

我最鍾意人 縮

浮粉

塵平時都咁遲訓架咩

醒左～ 個肚好似你咁空虛～

常餐
煎雙蛋 火腿奄列 火腿通

你喺邊吖 獨獨

罷課 不罷學
搵人幫手啦 巴打

夜晚同日頭原來係兩批人

btw早晨

鳩縮？

早晨啊魚b!

早晨魚魚

媽咪

士

好返啲未呀？
係咪要返學啦～

敵退我進

你好返啦？

應該做多D野
少D自責

進邊？

Totally agree with少自責

魚魚魚魚魚

請你食魚

絕對同意

靠到一時靠唔到落exam....orz

粗魚幼魚仲有手打魚
不了不了

俾心機
G持你！！

痴線

到時浮手刃心事了

推多下